咩叫睇定D 先再入?

升到咁上下先入=高追